export const dataGameDisney = [
  {
    id: 1,
    question: '¿Cuál es el nombre del personaje principal de la película "La Sirenita"?',
    options: ['Bella', 'Aurora', 'Ariel', 'Cenicienta'],
    correctAnswer: 'Ariel'
  },
  {
    id: 2,
    question: '¿Cómo se llama el juguete espacial en la película "Toy Story"?',
    options: ['Buzz Lightyear', 'Rex', 'Slinky', 'Woody'],
    correctAnswer: 'Buzz Lightyear'
  },
  {
    id: 3,
    question: '¿Cuál es el nombre del león protagonista en "El Rey León"?',
    options: ['Mufasa', 'Simba', 'Scar', 'Timón'],
    correctAnswer: 'Simba'
  },
  {
    id: 4,
    question: '¿Quién es la hada madrina en "La Cenicienta"?',
    options: ['Morgana', 'Flora', 'Maléfica', 'Hada Azul'],
    correctAnswer: 'Hada Azul'
  },
  {
    id: 5,
    question: '¿Cuál es el nombre del vaquero de juguete en "Toy Story"?',
    options: ['Buzz Lightyear', 'Rex', 'Slinky', 'Woody'],
    correctAnswer: 'Woody'
  },
  {
    id: 6,
    question: '¿Cómo se llama la malvada madrastra en "Blancanieves y los siete enanitos"?',
    options: ['Maléfica', 'Grimhilde', 'Lady Tremaine', 'Úrsula'],
    correctAnswer: 'Grimhilde'
  },
  {
    id: 7,
    question: '¿Cuál es el nombre de la sirenita amiga de Ariel?',
    options: ['Morgana', 'Ursula', 'Flounder', 'Scuttle'],
    correctAnswer: 'Flounder'
  },
  {
    id: 8,
    question: '¿Cómo se llama la princesa que se enamora de un príncipe transformado en rana?',
    options: ['Aurora', 'Tiana', 'Rapunzel', 'Laura'],
    correctAnswer: 'Tiana'
  },
  {
    id: 9,
    question: '¿Cuál es el nombre del juguete perro en "Toy Story"?',
    options: ['Slinky', 'Rex', 'Buster', 'Max'],
    correctAnswer: 'Slinky'
  },
  {
    id: 10,
    question: '¿Cómo se llama el perrito en "La Dama y el Vagabundo"?',
    options: ['Max', 'Bolt', 'Copper', 'Scamp'],
    correctAnswer: 'Scamp'
  },
  {
    id: 11,
    question: '¿Cuál es el nombre de la hada madrina de Tinker Bell en "Peter Pan"?',
    options: ['Flora', 'Fauna', 'Merryweather', 'Blue Fairy'],
    correctAnswer: 'Tinker Bell'
  },
  {
    id: 12,
    question: '¿Cómo se llama la villana de "101 Dálmatas"?',
    options: ['Cruella de Vil', 'Maleficent', 'Ursula', 'Evil Queen'],
    correctAnswer: 'Cruella de Vil'
  },
  {
    id: 13,
    question: '¿Cuál es el nombre del elefante volador en "Dumbo"?',
    options: ['Timothy', 'Trunky', 'Flaps', 'Babar'],
    correctAnswer: 'Dumbo'
  },
  {
    id: 14,
    question: '¿Cómo se llama el personaje principal en "Aladdin"?',
    options: ['Jafar', 'Genie', 'Abu', 'Aladdin'],
    correctAnswer: 'Aladdin'
  },
  {
    id: 15,
    question: '¿Cuál es el nombre de la princesa que vive en un castillo bajo el mar?',
    options: ['Cenicienta', 'Ariel', 'Bella', 'Jasmin'],
    correctAnswer: 'Ariel'
  },
  {
    id: 16,
    question: '¿Cómo se llama la abuela de Mulan?',
    options: ['Grandma Fa', 'Grandmother Willow', 'Nonna', 'Nana'],
    correctAnswer: 'Grandma Fa'
  },
  {
    id: 17,
    question: '¿Cuál es el nombre del villano en "La Bella y la Bestia"?',
    options: ['Gaston', 'Jafar', 'Scar', 'Maleficent'],
    correctAnswer: 'Gaston'
  },
  {
    id: 18,
    question: '¿Cómo se llama el compañero de viaje de Aladdin?',
    options: ['Genie', 'Abu', 'Rajah', 'Iago'],
    correctAnswer: 'Abu'
  },
  {
    id: 19,
    question: '¿Cuál es el nombre del perrito en "La Dama y el Vagabundo"?',
    options: ['Max', 'Bolt', 'Copper', 'Scamp'],
    correctAnswer: 'Scamp'
  },
  {
    id: 20,
    question: '¿Cómo se llama el padre de Ariel en "La Sirenita"?',
    options: ['Tritón', 'Sebastian', 'Flounder', 'Scuttle'],
    correctAnswer: 'Tritón'
  },
  {
    id: 21,
    question: '¿Cuál es el nombre del juguete dinosaurio en "Toy Story"?',
    options: ['Buzz Lightyear', 'Rex', 'Slinky', 'Woody'],
    correctAnswer: 'Rex'
  },
  {
    id: 22,
    question: '¿Cómo se llama el villano en "Hércules"?',
    options: ['Hades', 'Zeus', 'Poseidón', 'Ares'],
    correctAnswer: 'Hades'
  },
  {
    id: 23,
    question: '¿Cuál es el nombre del príncipe en "La Bella y la Bestia"?',
    options: ['Beast', 'Prince Eric', 'Aladdin', 'Simba'],
    correctAnswer: 'Beast'
  },
  {
    id: 24,
    question: '¿Cómo se llama el caballo en "Mulán"?',
    options: ['Khan', 'Mushu', 'Kuzco', 'Pegasus'],
    correctAnswer: 'Khan'
  },
  {
    id: 25,
    question: '¿Cuál es el nombre de la hermana de Ariel en "La Sirenita"?',
    options: ['Ursula', 'Flounder', 'Andrina', 'Scuttle'],
    correctAnswer: 'Andrina'
  },
  {
    id: 26,
    question: '¿Cómo se llama el aliado cangrejo en "La Sirenita"?',
    options: ['Sebastian', 'Flounder', 'Scuttle', 'Tritón'],
    correctAnswer: 'Sebastian'
  },
  {
    id: 27,
    question: '¿Cuál es el nombre del sabio mandril en "El Rey León"?',
    options: ['Mufasa', 'Rafiki', 'Timón', 'Pumbaa'],
    correctAnswer: 'Rafiki'
  },
  {
    id: 28,
    question: '¿Cómo se llama la heroína en "Mulan"?',
    options: ['Fa Mulan', 'Mei', 'Ping', 'Su'],
    correctAnswer: 'Fa Mulan'
  },
  {
    id: 29,
    question: '¿Cuál es el nombre del juguete perro en "Toy Story"?',
    options: ['Slinky', 'Rex', 'Buster', 'Max'],
    correctAnswer: 'Slinky'
  },
  {
    id: 30,
    question: '¿Cómo se llama el emperador en "Mulan"?',
    options: ['Shang', 'Khan', 'Li Shang', 'Chi Fu'],
    correctAnswer: 'Li Shang'
  },
  {
    id: 31,
    question: '¿Cuál es el nombre de la villana en "La Bella Durmiente"?',
    options: ['Maléfica', 'Cruella de Vil', 'Grimhilde', 'Ursula'],
    correctAnswer: 'Maléfica'
  },
  {
    id: 32,
    question: '¿Cómo se llama el pez amigo de Nemo en "Buscando a Nemo"?',
    options: ['Bubbles', 'Dory', 'Marlin', 'Squirt'],
    correctAnswer: 'Dory'
  },
  {
    id: 33,
    question: '¿Cuál es el nombre del personaje principal en "Pinocho"?',
    options: ['Geppetto', 'Jiminy Cricket', 'Pinocchio', 'Stromboli'],
    correctAnswer: 'Pinocchio'
  },
  {
    id: 34,
    question: '¿Cómo se llama la hada madrina de Cenicienta?',
    options: ['Morgana', 'Flora', 'Maléfica', 'Hada Azul'],
    correctAnswer: 'Hada Azul'
  },
  {
    id: 35,
    question: '¿Cuál es el nombre del sabio babuino en "El Rey León"?',
    options: ['Mufasa', 'Rafiki', 'Timón', 'Pumbaa'],
    correctAnswer: 'Rafiki'
  },
  {
    id: 36,
    question: '¿Cómo se llama el príncipe en "La Cenicienta"?',
    options: ['Phillip', 'Adam', 'Eric', 'Charming'],
    correctAnswer: 'Charming'
  },
  {
    id: 37,
    question: '¿Cuál es el nombre del amigo insecto de Woody en "Toy Story"?',
    options: ['Buzz Lightyear', 'Rex', 'Slinky', 'Flik'],
    correctAnswer: 'Flik'
  },
  {
    id: 38,
    question: '¿Cómo se llama el personaje principal en "Tarzán"?',
    options: ['Kala', 'Clayton', 'Kerchak', 'Tarzán'],
    correctAnswer: 'Tarzán'
  },
  {
    id: 39,
    question: '¿Cuál es el nombre de la madre de Bambi?',
    options: ['Faline', 'Thumper', 'Flower', 'Bambi'],
    correctAnswer: 'Bambi'
  },
  {
    id: 40,
    question: '¿Cómo se llama la abuela de Rapunzel en "Enredados"?',
    options: ['Grandmother Willow', 'Granmama', 'Granmère', 'Gran Momma'],
    correctAnswer: 'Gran Momma'
  },
  {
    id: 41,
    question: '¿Cuál es el nombre del loro mascota de Jafar en "Aladdin"?',
    options: ['Iago', 'Zazu', 'Gilbert', 'Scuttle'],
    correctAnswer: 'Iago'
  },
  {
    id: 42,
    question: '¿Cómo se llama el amigo elefante de Dumbo?',
    options: ['Timothy', 'Flaps', 'Babar', 'Trunky'],
    correctAnswer: 'Timothy'
  },
  {
    id: 43,
    question: '¿Cuál es el nombre del personaje principal en "Hércules"?',
    options: ['Zeus', 'Hades', 'Ares', 'Hércules'],
    correctAnswer: 'Hércules'
  },
  {
    id: 44,
    question: '¿Cómo se llama el príncipe en "La Bella Durmiente"?',
    options: ['Phillip', 'Adam', 'Eric', 'Charming'],
    correctAnswer: 'Phillip'
  },
  {
    id: 45,
    question: '¿Cuál es el nombre de la hermana menor de Anna en "Frozen"?',
    options: ['Elsa', 'Olaf', 'Kristoff', 'Sven'],
    correctAnswer: 'Elsa'
  },
  {
    id: 46,
    question: '¿Cómo se llama el dragón en "Mulan"?',
    options: ['Mushu', 'Shang', 'Khan', 'Ping'],
    correctAnswer: 'Mushu'
  },
  {
    id: 47,
    question: '¿Cuál es el nombre del villano en "Pocahontas"?',
    options: ['Ratcliffe', 'Percy', 'Meeko', 'Kocoum'],
    correctAnswer: 'Ratcliffe'
  },
  {
    id: 48,
    question: '¿Cómo se llama el cangrejo músico en "La Sirenita"?',
    options: ['Sebastian', 'Flounder', 'Scuttle', 'Tritón'],
    correctAnswer: 'Sebastian'
  },
  {
    id: 49,
    question: '¿Cuál es el nombre del villano en "La Sirenita"?',
    options: ['Ursula', 'Morgana', 'Flounder', 'Scuttle'],
    correctAnswer: 'Ursula'
  },
  {
    id: 50,
    question: '¿Cómo se llama el amigo pez de Marlin en "Buscando a Nemo"?',
    options: ['Bubbles', 'Dory', 'Marlin', 'Squirt'],
    correctAnswer: 'Dory'
  },
  {
    id: 51,
    question: '¿Cuál es el nombre de la amiga camaleón de Rapunzel en "Enredados"?',
    options: ['Pascal', 'Maximus', 'Flyn', 'Sebastian'],
    correctAnswer: 'Pascal'
  },
  {
    id: 52,
    question: '¿Cómo se llama el juguete pato en "Toy Story"?',
    options: ['Duckie', 'Donald', 'Daffy', 'Ducky'],
    correctAnswer: 'Ducky'
  },
  {
    id: 53,
    question: '¿Cuál es el nombre del padre de Simba en "El Rey León"?',
    options: ['Mufasa', 'Rafiki', 'Scar', 'Timón'],
    correctAnswer: 'Mufasa'
  },
  {
    id: 54,
    question: '¿Cómo se llama el amigo de Tiana que se convierte en sapo en "La Princesa y el Sapo"?',
    options: ['Naveen', 'Louis', 'Ray', 'Mama Odie'],
    correctAnswer: 'Naveen'
  },
  {
    id: 55,
    question: '¿Cuál es el nombre del personaje que intenta capturar a Nemo en "Buscando a Nemo"?',
    options: ['Bubbles', 'Bruce', 'Dory', 'Darla'],
    correctAnswer: 'Darla'
  },
  {
    id: 56,
    question: '¿Cómo se llama la villana en "La Princesa y el Sapo"?',
    options: ['Cruella de Vil', 'Maleficent', 'Ursula', 'Dr. Facilier'],
    correctAnswer: 'Dr. Facilier'
  },
  {
    id: 57,
    question: '¿Cuál es el nombre del príncipe en "La Sirenita"?',
    options: ['Phillip', 'Eric', 'Charming', 'Adam'],
    correctAnswer: 'Eric'
  },
  {
    id: 58,
    question: '¿Cómo se llama el juguete dinosaurio en "Toy Story"?',
    options: ['Buzz Lightyear', 'Rex', 'Slinky', 'Woody'],
    correctAnswer: 'Rex'
  },
  {
    id: 59,
    question: '¿Cuál es el nombre del personaje principal en "Moana"?',
    options: ['Elsa', 'Anna', 'Tiana', 'Moana'],
    correctAnswer: 'Moana'
  },
  {
    id: 60,
    question: '¿Cómo se llama el aliado caracol en "La Princesa y el Sapo"?',
    options: ['Louis', 'Ray', 'Tiana', 'Mama Odie'],
    correctAnswer: 'Louis'
  },
  {
    id: 61,
    question: '¿Cuál es el nombre del hermano mayor de Anna en "Frozen"?',
    options: ['Olaf', 'Elsa', 'Kristoff', 'Sven'],
    correctAnswer: 'Kristoff'
  },
  {
    id: 62,
    question: '¿Cómo se llama el perro en "Up"?',
    options: ['Buddy', 'Dug', 'Max', 'Bolt'],
    correctAnswer: 'Dug'
  },
  {
    id: 63,
    question: '¿Cuál es el nombre del villano en "Mulan"?',
    options: ['Shang', 'Li Shang', 'Khan', 'Shan Yu'],
    correctAnswer: 'Shan Yu'
  },
  {
    id: 64,
    question: '¿Cómo se llama el pato en "La Princesa y el Sapo"?',
    options: ['Donald', 'Daffy', 'Tiana', 'Louis'],
    correctAnswer: 'Louis'
  },
  {
    id: 65,
    question: '¿Cuál es el nombre de la hermana de Elsa en "Frozen"?',
    options: ['Anna', 'Olaf', 'Kristoff', 'Sven'],
    correctAnswer: 'Anna'
  },
  {
    id: 66,
    question: '¿Cómo se llama el aliado caballo en "La Princesa y el Sapo"?',
    options: ['Maximus', 'Duke', 'Louis', 'Khan'],
    correctAnswer: 'Louis'
  },
  {
    id: 67,
    question: '¿Cuál es el nombre del amigo de Remy en "Ratatouille"?',
    options: ['Linguini', 'Gusteau', 'Collette', 'Emile'],
    correctAnswer: 'Linguini'
  },
  {
    id: 68,
    question: '¿Cómo se llama el villano en "Enredados"?',
    options: ['Flyn', 'Maximus', 'Gothel', 'Pascal'],
    correctAnswer: 'Gothel'
  },
  {
    id: 69,
    question: '¿Cuál es el nombre del villano en "Hércules"?',
    options: ['Hades', 'Zeus', 'Ares', 'Kronos'],
    correctAnswer: 'Hades'
  },
  {
    id: 70,
    question: '¿Cómo se llama la hija de Hades en "Hércules"?',
    options: ['Aphrodite', 'Megara', 'Medusa', 'Hera'],
    correctAnswer: 'Megara'
  },
  {
    id: 71,
    question: '¿Cuál es el nombre del amigo de Dumbo?',
    options: ['Timothy', 'Flaps', 'Babar', 'Trunky'],
    correctAnswer: 'Timothy'
  },
  {
    id: 72,
    question: '¿Cómo se llama el hermano mayor de Andy en "Toy Story"?',
    options: ['Billy', 'Buzz', 'Sid', 'Woody'],
    correctAnswer: 'Sid'
  },
  {
    id: 73,
    question: '¿Cuál es el nombre de la abuela de Rapunzel en "Enredados"?',
    options: ['Grandmother Willow', 'Granmama', 'Granmère', 'Gran Momma'],
    correctAnswer: 'Gran Momma'
  },
  {
    id: 74,
    question: '¿Cómo se llama el elefante volador en "Dumbo"?',
    options: ['Timothy', 'Trunky', 'Flaps', 'Babar'],
    correctAnswer: 'Dumbo'
  },
  {
    id: 75,
    question: '¿Cuál es el nombre del sabio babuino en "El Rey León 2: El Tesoro de Simba"?',
    options: ['Mufasa', 'Rafiki', 'Timón', 'Pumbaa'],
    correctAnswer: 'Rafiki'
  },
  {
    id: 76,
    question: '¿Cómo se llama el villano en "Pinocho"?',
    options: ['Stromboli', 'Jiminy Cricket', 'Pinocchio', 'Foulfellow'],
    correctAnswer: 'Stromboli'
  },
  {
    id: 77,
    question: '¿Cuál es el nombre del amigo conejo de Bambi?',
    options: ['Faline', 'Thumper', 'Flower', 'Bambi'],
    correctAnswer: 'Thumper'
  },
  {
    id: 78,
    question: '¿Cómo se llama el personaje de "Monsters, Inc." que asusta a los niños?',
    options: ['Mike', 'Boo', 'Celia', 'Sulley'],
    correctAnswer: 'Sulley'
  },
  {
    id: 79,
    question: '¿Cuál es el nombre del personaje principal en "Valiente"?',
    options: ['Elinor', 'Merida', 'Fergus', 'Mor\'du'],
    correctAnswer: 'Merida'
  },
  {
    id: 80,
    question: '¿Cómo se llama el villano en "Peter Pan"?',
    options: ['Hook', 'Smee', 'Pan', 'Mr. Darling'],
    correctAnswer: 'Hook'
  },
  {
    id: 81,
    question: '¿Cuál es el nombre de la hermana mayor de Anna y Elsa en "Frozen"?',
    options: ['Elsa', 'Olaf', 'Kristoff', 'Sven'],
    correctAnswer: 'Elsa'
  },
  {
    id: 82,
    question: '¿Cómo se llama el villano en "La Cenicienta"?',
    options: ['Anastasia', 'Drizella', 'Stepmother', 'Lady Tremaine'],
    correctAnswer: 'Lady Tremaine'
  },
  {
    id: 83,
    question: '¿Cuál es el nombre del personaje principal en "Blancanieves y los Siete Enanitos"?',
    options: ['Reina Malvada', 'Bruja', 'Blancanieves', 'Cenicienta'],
    correctAnswer: 'Blancanieves'
  },
  {
    id: 84,
    question: '¿Cómo se llama el amigo camaleón de Rapunzel en "Enredados"?',
    options: ['Pascal', 'Maximus', 'Flyn', 'Sebastian'],
    correctAnswer: 'Pascal'
  },
  {
    id: 85,
    question: '¿Cuál es el nombre del amigo marlín de Nemo en "Buscando a Nemo"?',
    options: ['Bubbles', 'Dory', 'Marlin', 'Squirt'],
    correctAnswer: 'Marlin'
  },
  {
    id: 86,
    question: '¿Cómo se llama el villano en "La Bella Durmiente"?',
    options: ['Maléfica', 'Grimhilde', 'Ursula', 'Anastasia'],
    correctAnswer: 'Maléfica'
  },
  {
    id: 87,
    question: '',
    options: ['Jafar', 'Aladdin', 'Abu', 'Genie'],
    correctAnswer: 'Genie'
  },
  {
    id: 88,
    question: '¿Cómo se llama el padre de Ariel en "La Sirenita"?',
    options: ['Rey Triton', 'Sebastian', 'Flounder', 'Scuttle'],
    correctAnswer: 'Rey Triton'
  },
  {
    id: 89,
    question: '¿Cuál es el nombre del ratón amigo de Cenicienta?',
    options: ['Gus', 'Jacques', 'Lucifer', 'Anastasia'],
    correctAnswer: 'Gus'
  },
  {
    id: 90,
    question: '¿Cómo se llama el amigo abejorro de Pooh en "Winnie the Pooh"?',
    options: ['Piglet', 'Roo', 'Eeyore', 'Tigger'],
    correctAnswer: 'Tigger'
  }
]